Recuperar una tablet Ainol Novo Hero 10 

- descomprimir el contenido del fichero en una sd
- insertar la sd con la tablet apagada
- presionar power + vol - ( en la tablet el vol - es el lado izquiero del botón de volumen )
- soltar cuando aparezca el TWRP
- wipear + installar from ext
- seleccionar el fichero de la sd y esperar
